有無人想知我年輕嘅秘密？

到而家都仲係秘密

冇人想知

我知
因為你個盒無打開過所以咪可以keep fresh

my hidden talent

常打J

開嚟見我

我絲打，無J

想啜爆樓主個奶

打洞